\begin{problema}[$20^{a}$ OMM, problema $1$]\label{20omm_p1}
	Sea $ab$ un n\'{u}mero de dos d\'{i}gitos.
	Un entero positivo $n$ es
	\emph{pariente} de $ab$ si:
	\begin{itemize}
		\item El dig\'{i}to de las unidades de $n$
		tambi\'{e}n es $b$.
		\item Los otros d\'{i}gitos de $n$
		son distintos de cero
		y suman $a$.
	\end{itemize}

	Por ejemplo, los parientes de $31$ son
	$31$,
	$121$,
	$211$ y
	$1111$.
	Encuentra todos los n\'{u}meros de dos d\'{i}gitos
	que dividen a todos sus parientes.
\end{problema}

